1. Бургер меню
2. Паддинги боковые для текста в первом слайдере
3. голова галлереи - видс из пикселей в 100% и выравнять все по центру
4. Йоур Мессседж из инпута в текстбокс



@запросы макс-видс 380пх (420 и т.д.)